理大副校做緊野，請手足頂住

fc?

Push

叫人出去投降就無謂work On了

副校

唔覺得班狗會讓步
就算想幫都傾唔到啲咩

幫手頂住

真係唔覺得會退
不停重覆 出黎投降
佢唔會deal 得贏班狗
班狗淨係話 唔攻 圍鳩你 不流血
已經屌贏個副校
岩岩仲要係新聞講圍十日 八日冇走雞

Buy time等下晝、黃昏

真，朋友send黎，但有冇用就唔知.....

都係 黑警只要話
佢地的讓步就係唔會攻入校園

咁學校已經無野好講

事實上 黑警依家係無需要攻入去

攻入大學始終太肉酸
依家長期圍城 迫到你自我瓦解 已經得

大家繼續 TWITTER 上面向外國求援啦，越多關注，手足獲生機會越大呀。

用晒大家自己對外關係網，一定要將事件擴大。依家係幾百手足被困，而且隨時被人實彈打死，呢個人道災難一定要外國幫手拆先得

已經攻左

咪又係叫你投降
班狗唔會放過班手足架啦今次
但有少少希望都好既

淨係圍住理大咬周圍自己上門諗住救人/開花嗰堆佢地仲爽皮

厄你出門口拉
呢個係唯一結果
點會放過大家
唔好輕信呢D false hope

各大政府合署好多公務員返緊工

空投師

唔好信
呢班仆街只係想捉晒D人

班狗心諗今日蠃硬，點解仲要同你deal

空投嘢入去俾佢地食先

真 請佢地食野啦

校長既表態唔夠清楚咩？
副校可以做到D咩？連林大輝都deal唔到
如果呢D係假希望用黎精神折磨呢？
越危急越要冷靜落黎，先知道自己應該做乜